未眼訓

點算

打J

快啲去瞓

攬我訓

打左啦

就瞓

比啲睡意我

開始肚餓

聽日早起

落床唔好踢到我

🤨

一腳伸你落床

溫柔點

怕怕

me too
聽日又無地方去

我出名惡

眼瞓但唔想訓

本身想早睡早起 但無計

有幾惡

調轉 我唔眼訓但想訓

比人屌屎眼

乜鳩野屌屎眼

Feel到有少少眼訓

拎住刀

終於